VTC YCKF 即時

痾完尿擰轉身洗手嚇一嚇

頭先鬥邊個痾尿大力啲先搞到咁啫, 唔使嚇親喎

可能你太靚仔

太靚仔搞到靚爆鏡

鬼片咁樣

唔夠爛

Ho ball

葵芳YC仔報到